識玩一定係snapchat

想撩人傾計又可以覆story
對話內容如果唔save又唔會留底
如果save對話某程度又暗示果個人有一定程度重要性
如果溝梗人又可以同人儲火
又可以腥公廁snap比人 等人地以為你淨係腥比佢 其實好多人都收倒
總之玩snapchat嘅真心識玩
sor for 1999